[黑警做嘢]落緊狗屎票控無帶遮人衝紅燈

地點:美孚新邨去荔枝角公園燈位
係人都知嗰個位無乜車行，啱啱放工六點幾，落緊狗屎，有遮都濕晒。我有帶遮，臨過馬路目及到兩隻黑警淋住雨喺對面"呢"喺柱後面，都知有景轟。跟住旁邊有個中年人無帶遮，見到無車就衝過去，兩隻黑警就撲出嚟咬住佢。。。。
呢個星期話明拉亂過馬路。雖然亂過馬路抵拉，但今日咁樣落狗屎法，班黑警照交數。。。所以黑警俾人鄙視唔係無原因。

警犬盡一切可能cap香港人水

黑警做埋啲嘢，全部都係與民為敵

之前有個黑警偷左成百萬呀嘛
咪做多啲功課補返條數囉
以往有幾可會捉泊車捉人捉得咁密？

蝗蟲落嚟瀨屎瀨尿走水貨，唔拉不突只，仲叫香港人包容

但就“捕”一個咁狼狽嘅香港人衝燈，完全無情講

呢個究竟係乜撚嘢香港？

今日大家小心

落左成日雨都可以唔帶遮又真係抵死wor

即係點 無帶遮衝出馬路唔會俾車撞

係香港要開車都會想差佬捉撚晒d on9盲毛路人

落緊狗屎可以打劫

帶遮on 9

落雨就可以亂過馬路

連登定律
警察做咩都係與民為敵

落雨就可以沖紅燈?

咩情況呀
口頭警告咪算囉
黃皮賤種人渣社會
係要渣正就記住今日講過嘅野呀樓上班人

一個落足全日雨都可以唔帶遮出街既人
到佢老左，如果仲未俾車車死，應該會係d 明知紅燈都照過，有人bu 佢仲指手劃腳屌返人既廢老

捉左又話不近人情
唔撚捉又話佢偷懶唔做野

呢個POST睇到好多人崇尚警權

係啦真係唔應該捉啦，話晒落大雨時無論司機或途人視野都會特別清晰，d剎車系統又會加倍有效，政府應該提倡落雨唔洗理紅綠燈先啱嘛！

...係咪要咁樣講先唔會俾人話係支持警權？

廢中廢老都候生過